人生真係過得好快

正如題目話齋，人生真係過得好快。

唔經唔覺，由十幾歲既細路，變到今時今日廿幾歲，好似人生既精華部份已經過左大半，但真正既快樂已經搵唔番，以前一生日，FACEBOOK就一堆人同我講生日快樂，雖然都唔係熟，但心入面真係好開心

今時今日就算生日，FACEBOOK都係得幾個人講生日快樂，當中一半仲要係親戚、以前既老師

人生過左咁多年，好似仲係乜都冇，拍過拖但只有傷痕，當初以為自己二十幾歲一定會考到車牌有架車、有份待遇唔錯既工，人生會慢慢起步

但今時今日我真係覺得自己渾渾噩噩，對份工亦都冇乜衝勁去做，每日都係一樣番工放工訓覺，已經唔知人生係做緊乜，想做啲乜

以往有好多朋友，仲係足球隊隊長，但由於大家愈大，生活習慣唔同，搞到已經好少聯絡，漸漸好似得番自己一個咁，又唔想戴住假面具番工同人social，唯有自己過自己既日子，番工表面禮貌做足，所以就算同所有同事都冇乜交情，都冇乜敵人(當然都有賤人睇唔起我呢啲低職位既人)

如無意外，明年將會係我人生新既一頁，我又會重返學校讀書，半工讀，成為一位實習教師，我知香港有好多教畜，但我一直同自己講，唔可以做教畜，希望啲學生上我既堂係開心同埋學到野，未來兩年或者係我人生最大既挑戰，因為我將會係band 3中學度實習。

講左咁多，其實因為今日係我既生日，對人生好感觸，好多夢想已經冇可能達成，特別係經歷過一段失敗既愛情之後，真係令我對異性都冇哂信心(但我絕對非gay)，更加令我對節日有一種擔心、害怕、不安，所以已經唔知我既人生究竟係點

講左咁耐，其實想乞句生日快樂，今日係我27歲生日，同埋聽日去牙醫度脫智慧齒好不安，已經腫痛左成個禮拜

唔好意思，我打得太多字，希望冇哂大家太多時間

生日快樂啊

生日快樂
比心gay ar

食野食得好辛苦，要好慢咁妹，屋企整左沙律我都食唔到

多謝啊兩位巴打

唔知有冇巴絲可以同我傾下計

好悶，講野又講到一舊舊咁，唔敢出街

拍左兩年幾拖，我都冇扑過，太尊重佢，結果佢寧願跟mk走

所以已經對女人冇哂信任，完全唔理性冇道理可言

一方面話自己點點點識諗又要有空間，另一方面原來帽撚到我痴線

我屌你老母

但係怕醜想做老師會唔會行錯步呀

其實又唔算怕醜，不過最怕係搞唔掂啲學生，我呢邊今年中一班學生好曳，sen 可能超過一半，然後又有仆街仔自稱黑社會，跟大佬咁

曳撚到玩口水周圍吐，屌真係痴撚線

玩口水咁小學雞

生日快樂！

唔好比往後既人生過得無目標 無意義

生日快樂
幾好啦 你都叫想做個好老師教好啲學生

啲mk食煙就會有好多煙痰，啲細路咪有樣學樣，但又冇煙痰，咪玩口水扮型囉

多謝呀巴打

本身好有心機力爭上游，但拍左兩年好辛苦既拖，令到自己性格由好樂觀變左好負面、乜都唔想理咁，依家慢慢建立番人生既態度，希望可以盡快正常番

多謝呀巴打

其實主要係想啲學生讀得開心啲同埋有正確既考試技巧，我個人覺得中文科要教到高分5、5星以上呢啲係睇自己既修行，但合格、3、4呢啲就睇老師教成點

但講真文言文我真係覺得讀得太多，同埋中學啲卷既題目真係問到好模稜兩可

不過中學真係難搞 要壞起上黎點都難教

生日快樂
當fb比人話阿爸阿媽先用，我已經知自己年輕不再。當年升中一好期待中學生活，但其實已經係10年前ge事。當初講左友誼永固，中學畢左業4年，而家連contact都冇。

快d搵個好既 就會冇事

你都係讀中文？
其實會唔會怕自己無料教

最麻煩係大量sen學生，啲學生如果係低能都還好，但又要學障又要活躍症果啲真係嘔血

學習能力又低又坐唔定，又成日學埋啲曳仔啲野，串串貢以為自己好霸氣

男仔好多都好乞人憎，但女仔算好乖，當中有唔少中一妹已經米七，痴撚線

生日快樂

細路，生日快樂

唔緊要既 咁樣先係人生嘛 keep going

打鋪winning先啦

當初一班fd話第日一齊租間屋一齊住

結果當年最尊重我果個隊友，雨革果陣因為佢女友係黑警世家，所以乜柒都幫哂黑警講野，唔夠人講就靜靜地del哂我地fb，自此已經冇再聯絡，垃鳩圾

其他果啲因為以前去長洲發生過一件事，成班fd大部份人唔知點解支持哂另一個fd(講緊既係果個fd係長洲同個女仔fd爭d變左情侶，爭啲派帽俾佢個拍左好多年拖既女朋友，但我因為睇唔過眼所以佢地收歛左好多，其實全部人都好側目，但唔敢出聲)，變相好似同我有一條裂痕咁，所以都少聯絡了，同埋大家習性都唔同

本身去到23, 4歲都好地地，但近兩年真係冇乜聯絡了，大家出左黎番工，連聚埋一齊打winning都好少了，當年試過5p , 6p 好撚癲

已經唔知點拍拖，真係唔知可以點做

同埋未來兩年半工讀應該好忙，所以都係唔敢累人了

生日快樂呀

好撚怕，真係好怕，係我啲同學入面，我算係識最多字果個，佢地好多字唔識寫都係問我

但自問有時有啲字都係會唔識寫，始終近年好少揸筆寫字

呢個問題其實有辦法既，但要徹底解決我諗係帶住一本拍子簿係身，有咩字諗起唔識寫、讀，就寫低，查番，然後得閒又溫下咁

至於課文方面，講真如果你備課備得夠基本上係ok既，加埋我實習都係教band 3，佢地本身求學意識就唔係特別強

巴打你都係讀中文架

有冇興趣交換tg傾下計

多謝呀巴打

祝你健康順利

多謝，好彩依家仲未有人叫我叔叔

生日快樂巴打

生日快樂🎂🎊🍾️🎁🎉

因為我係獨生仔，所以好想有個partner

一直將朋友、另一半係心目中放到好高

但隨住時間過去，朋友已經少聯絡，一直憧憬既另一半竟然慢慢變左利用我，真係接受唔到

交換psn

多謝呀，但你啲詩我唔記得哂啦，當年考詩選我完全冇背過就入去鳩寫，好彩都有b

生日快樂啊！

其實唔係話慘既，但命運真係好玩弄人

2016年年尾，一口氣遇哂人生所有問題，同屋企人反面、工作俾人屈、遇到壞人、平安夜仲發現戴埋帽，仲要俾當年女友屌左一個禮拜先分手，真係對人生冇哂希望

但我始終冇諗過死，因為我爸爸對我真係好好，好關心，我阿媽亦都好錫我，所以我始終希望自己將來可以好好孝順佢地，依家一直希望佢地可以健健康康，長命百歲

多謝呀巴打，天氣涼啊，著多件衫

咁我一定係你啲唔識寫字既同學
我都諗緊係咪真係仲要讀中文唉
屌我都知你會話交換 不過我之前有開過ac但係無用開 唔識整

你個名就係我既形容，多謝你呀巴打，今晚翻風啊，唔好凍親

多謝啊，巴打你個名係咩意思

揀另一伴真係唔可以為有而有 要揀清楚 如果唔係就會好似之前嗰個咁 朋友都係一樣道理 加油 無都唔洗強求 自己一個都有自己一個人既好處

如果你開左acc，咁你可以撳link 加我tg傾，直接會跳左入個框度架啦

到時我再教你啊

其實唔係唔識字既，有時係執筆忘字，其實你見網上好多人都係咁

香港今時今日到處錯字，其實真係教育失敗，但我亦明白香港係需要教育失敗先換取到「社會安穩」

以前讀中學嗰陣見啲初出爐既老師都係廿幾歲
以為離自己好遠 經歷/思想都會好唔同
依家我已經廿幾歲 但都冇咩話好大分別
其實廿幾歲就要管教中學生其實都幾吃力
加油

都係呀，最慘係當年俾前度搞到爭少少有精神病，令我做錯左一件事，得罪左一個對我好好好好既朋友、兄弟，依家搞到好似絕左交咁

a0有a0既好，起碼對愛情有憧憬

當初都係我ex追我，係瘋狂追，結果追到手三個月之後已經帽左我，仲要帽左我兩年我先知

奉勸一句，唔好對女人咁好，唔好俾咁充足安全感佢地，若即若離，間中撩下交嗌就最好

我依家間中學上年有個老師黎左教，佢先23歲，其實好多野佢都好幼嫩架，但佢課堂管理又真係好好，好記得佢第一個聖誕節扮聖誕老人同佢班中一仔慶祝、派禮物，勁正

生日快樂阿
你只係幫我預早三年出post
只不過我既版本唔會有你後半部
巴打起碼你都搵到人生目標
我真係諗定成世唔買樓唔結婚
自己夠食夠住就算

Btw出年都係剝智慧齒
宜家已經好撚淆

冇開始過既痛同有開始過既痛係兩回字呀巴打

就好似你用手指以為啲水暖，篤左落去辣親

同埋成個人跳左落去辣親咁，兩回事黎

各位巴絲，如果有興趣可以加我tg傾下計啊

睇下有冇共同興趣，或者一齊打下機吹下水都好啊

我唔知你做錯既事有幾嚴重啦 但男仔通常都唔太記仇 如果係我 就會主要搵佢道歉 就算做唔番fd 都過左自己嗰關先

你個ex睇黎真係好過分 不過過左去就唔好再諗佢 向前看

Happy birthday

多謝你呀巴打

就算做老師，我29歲果年都係得2xk 起步，就算當我35歲去到40k，根本都買唔撚到樓

所以我先話人生真係冇目標，做個ta同老師又有咩分別，反正最終都係乜都做唔撚到

大家咁話啦. 保重身體！

巴打要拔幾多隻智慧齒

其實我好怕見牙醫，聽日我要拔一隻姐，其實我都係得兩隻，都係哂上顎，係大隻啲果隻蛀左得番半隻，拮到牙肉

上顎聽講易搞好多，希望聽日牙醫秒殺佢

點講好呢，我個朋友好神秘，好多野唔想俾人知，但因為佢知我有能力理解佢做既事同埋好信任我，所以同我講左好多野，結果我為左幫佢拉攏一個共同朋友，講左唔少佢既事俾果個人聽，結果果個人又篤我背隻同左佢講

利申全部野不涉及法律，係唔會犯法，果陣我只係同個朋友講下時事，叫佢留意下香港新聞，最錯既係舉錯左例子用左個朋友啲事黎講

多謝你啊

我地可唔可以做個朋友傾下計呢

屋企好多蚊，成日好驚俾啲蚊傳啲腦炎呀咩乙型肝炎呀俾我

sure ar

生日快樂，希望你可以做到好老師

讀又讀乞食科
目標考個紀律部隊算 講緊係入境海關
但個樣又童顏 又唔夠高
次次啲fd又話咩mt又咩eo
我就好似hea一世咁
其實我都係想安安穩穩
準時返工放工姐

多謝呀巴打，好有愛

4隻阿屌 生齊唒
好彩趁未蛀就拿拿聲剝咗佢

26814257

巴打好有心機覆

生日快樂呀巴打

巴打生日快樂！ 完全明你個種心情 如何回到當時...

多謝巴打reply me，小弟係外國讀緊書睇到呢個post好似睇到我將來咁。
出年就grad啦，人生都唔知為咩咁。中學讀書為名利好勝心入u，大學開始已經為cert已讀，咁做野搵錢又為咩。朋友又變哂質，講真今時今日拍拖唔等於會開心。

生日快樂 我都岩岩比人飛左 i know that feel

多謝啊，我會努力架啦

最起碼要啲學生唔好憎左中文科先

PC毒撚

不過打機一個人仲正

係呀，巴打祝你成功 !! 但希望你入到去唔好俾人同化，做左藍絲

我有個fd恨做黑警恨到由黃變藍，屌佢老母，好彩佢考唔撚到

巴打生日快樂 其實一個人又有乜好怕喎

我蛀左

不過生齊四隻好癲，會搵邊個搞

好多人話mk 鄧幹耀好勁，有冇考慮下佢

屌你要派都派我啦

以前fb 啲生日快樂我全部都覆哂架

多謝啊，你個名

我同學校既it部都幾好傾

成日同佢地鳩up

btw我都係27歲

好想好好踢波，但出左黎番工肥到仆街

另一方面因為腳板底韌帶傷過，所以已經冇當年咁好力，搞到好灰

早幾年落場，連一個拗腰解圍都可以冇力+仆埋街，真係覺得自己好撚廢

唔洗客氣

其實人要向前看既，你仲後生，快啲重新建立過朋友圈子，襯仲有機會呀 !!

我已經27歲了，已經唔知自己應該識邊個年齡層既人，唉

唔會啦 始終讀社科出身
自問都有一套價值觀
是其是 非其非
深明我返工只係換取生活上既需要
唔需要太上心
不如留返心機陪下家人
得閒踏下車 踢下波 去下旅行
咁樣就算啦

掛住你 做人其實好悶

乜搵到錢時間會變慢﹖
全新相對論

理性啲諗！唔好諗番過去了

食少啲譚仔啦，味精好重架

有人一齊打有時都好正架

巴打好似都打winning架啵

獨生子啊，由細到大都係自己一個，好辛苦

對人生有咩睇法

其實科技早啲發展，以前已經有whatsapp,會唔會keep到聯絡

十卜
無病無痛
有手有腳
生活安穩
已經比起呢個世界上大部分人生活得幸福
有時簡單平庸都係一種幸福黎

政府公立醫院
所以排到出年先有得剝

生日快樂呀巴打
人生就係要不停的戰鬥 加油

我連去旅行都冇興趣了

已經十年冇去過，我家族年年都去好多次旅行，歐洲美洲日韓咁，我都冇跟過去，亦都冇興趣

已經唔知有乜野令我提得起勁，但屋企人的確我係好珍惜，好希望佢地開心

我好似冇乜入賭post吹水咋啵呢排

生日快樂！
我今日其實都因為d事好唔開心，但同朋友傾左陣之後比佢點醒
過你想過既人生啊？最重要自己開心
千祈唔好活係人地既標籤下

唔怪得我本身block左你

我果陣好遲先轉智能電話，搞到同好多人少左聯絡，特別係以前識埋果啲女網友

都係呀，所以我唔會諗自殺，只係覺得人生係咪應該日日如是就算數

快啲完

好撚慘講真

成日覺得呢啲做得好求奇，做果下有麻醉就冇事，做完就痛到仆街

樓豬生日快樂

多謝呀

巴打你係玩音樂既

同下屋企人去下旅行啦
留個美好回憶好重要
雖然我都唔係成日同佢地去

或者試下自己去
上年年尾試咗
感覺唔差

今日係好日子，巴打重新出發

多謝巴打，巴打你個名咩意思

多謝啊，不過依家食蛋糕應該好難

聽日補返食囉

我阿媽係咁水我去剝
唔剝都排定先
又話唔痛 又話剝完佢即刻可以去飲茶

唉，唔知點解愈黎愈難過

今日係我生日，生日飯又食得慢，講野又一舊舊，為我而買既蛋糕、為我而整既沙律我都食唔到

多謝啊巴打，你個名...唔開心啊

聽日拔完應該都食唔到

應該最快都要後日

生日快樂啊樓豬
加油加油加油！

都好耐之前，宜家好番好多thx
雖然宜家食物中毒緊

樓豬生日快樂
祝你聽日舒舒服服咁脫左粒智慧齒
同埋出黎做個好老師

點會？

時日太快，無知的小孩一晚長大～

唔係 我對音樂零認識
同你差唔多 依家都係廿幾歲 日日返工放工
不過就有個幾好嘅女朋友 plan緊結婚
上年半工讀讀完個master 依家想轉工
希望可以加多啲人工

生日快樂 加油

同我一樣，而家weekend都係約d舊朋友
其實好想識新朋友仔但份人又賴
有興趣d事都好似提唔起勁

生日快樂啊巴打
我都想做一個中學老師

咁又真係你唔岩既 出賣左個fd 但你都唔係有心

有時間去搵番個fd解釋番 佢原唔原諒你都好 起碼你都講番個真相出黎

ot 個陣又唔見時間好快

生日快樂 我都就27

唔好再出呢d post 啦

我睇有啲人網上既評論，有個人話拔完可以去打邊爐，唔知真定假

不過政府既通常都係hea做架喇，應該都要啲時間復原

多謝啊小肥仔

我係大肥仔啊

比心基

我爸爸退左休啦，我媽媽本身就冇做野

的確太倚賴佢地了

巴打生日快樂

哩個時代做教畜要對住好多蝗

肚痛

晏晝飲完茶無啦啦爆左三次石，都唔知係咪間酒樓啲野有問題

生日快樂
我中學時候遇到過好多好老師，一個老師絕對有能力改變學生一生㗎，要加油做個好老師呀巴打！

多謝啊

雖然我係曼聯迷，但希望你地下星期淘汰到曼城

但對拖肥我其實都想支持拖肥

16-19過得好慢，20-27過得勁快

巴打好波，加油呀

希望你地甜蜜到老，乜都順順利利

多謝啊巴打，著多件衫，唔好凍親

多謝

祝你開開心心

Winning
咁多年黎剩係玩過幾集Fifa

以前都會約下啲舊同學食下飯，依家都冇了

經過一次好失敗既戀愛之後，成個人變哂

巴打依家條路行到去邊

加油啊

生日快樂

做老師條路唔易行 加油

利申：老師

我當年12月26號係西鐵站同佢企係度傾左三個鐘，佢不斷問我講左啲乜，我話我唔係扮野，我係真係唔記得，果陣我覺得我既精神真係好唔掂，唔知自己想點，直到佢同我講我大概講左啲乜我先知原來講左咁多，果陣我24號發覺自己帽事，26號都勉強打起精神去認錯，好百感交集咁又喊又盛，我知佢心軟既，但佢最終決定唔報復我，但亦都唔再同我聯絡咁

我呢邊ot其實又冇乜野做，今年都好少ot

有乜感覺

我已經好避重就輕咁打得好少野

生日快樂 要快快樂樂

我一食飽個肚就好大。。
平時就好瘦

生日快樂
巴打我過多兩三年就會變成你咁
讀完書要返工 好似d自由生活就快完結咁..

生日快樂巴打 祝你黎緊果年可以撚到班小mk變乖仔

睇你跟住想點囉 我自己都曾經無左個當時係最好既朋友 但我最後無補救 一黎我無勇氣 二黎我覺得應該都修補唔到 可能最終都係因為我既軟弱 但如果你同我一樣 都係想依個朋友成為回憶既 就吸取依次既教訓 以後都唔好再miss左人生中既best fd

有mk過先有青春回憶

d 人一拍拖就會冇左影 分左手之後又會叫晒春咁

樓主生日快樂
同你打氣！

生日快樂！ 時間真係過得好快

喂撚樣
生日快樂

承你貴言
聽日打比就希望我利量力而為算啦

睇到呢篇覺得好大感觸
生日快樂呀！

唔緊要啦仲有出年 返工忙阿？

做老師唔難 做好老師唔易 生日快樂

其實真係要睇隻牙生成點樣
下排係要開刀難搞好多

樓豬生日快樂！做個好老師呀。
朋友呢啲野好多時睇你肯唔肯踏出第一步

原來巴打係曼迷

利伸：我都係

生日快樂
祝巴打愛情路上gay不可失

生日快樂啊巴打
我都今年27歲，教咗書幾年
喺香港教書好令人洩氣，但同時可以俾你成就感，同埋好寶貴嘅師生互動。
加油啊！

生日快樂，巴打加油呀

巴打我明呀 講得好好 好認同
生日快樂呀 雖然遲少少

生日快樂
做個好老師 勿忘初衷

生日快樂！
希望樓主可以不忘初衷咁做一個好老師！

生日快樂啊
除左打機，得閒搵d世藝做下喇

生日快樂 巴打！
起碼都拍過拖，我連拍都未拍過！
Btw 教band3學校同一般學校唔同，可能實際同你預期會差好遠，做好少少心理準備先。

有同感

搵返好耐冇搵過嘅朋友啦

話唔定佢地都好掛住你

多謝啊，祝你身體健康

生日快樂啊 同你同年
渾渾噩噩過既日子 睇到你篇野好有同感

生日快樂

開始返工之後，時間真係exponentially 咁加快
大學嗰幾年最開心，自己算玩得比較出
上chur莊，住宿，溝女，摺讀，exchange...
去到邊就hi 到邊
男仔女仔frd都一大堆

宜家返工嚟嚟去去都係見同一班毒男同事
一至五都好似消失咗
如果唔係星期六日可以拍下拖，見吓班兄弟
都唔知點面對嗰種落差

生日快樂呀巴打
做個有責任感有承擔嘅教師已經好有意義
人生唔係枉過！

我都係今年廿七歲

生日快樂
搵到份工嘅意義 已經活得好過未搵到意義行屍走肉嘅人 希望你可以用你嘅工作感染更多人搵到自己嘅意義

這十年內做過的事，能令你無悔驕傲嗎？

生日快樂🎂🎊🎉加油丫

生日快樂🎂

希望你唔係只有生日先快樂
做一個受學生愛戴既老師

生日快樂 試下對自己好啲

happy birthday

這個討厭人生

生日快樂啊巴打
祝你樣樣順利！

失戀果陣有一秒考慮過gay，但都係不了

生日快樂
加油呀 我都係準教師
實習個時覺得係人生最苦嘅一段時間
未做過full time捱得好辛苦終於知點解人人都話做學生好未感受過社會嘅殘忍
另外我都有義教幾個好差嘅中學生好想教好佢地
同路人共勉之

多謝啊，仲有一分幾鐘 !!!!!

生日快樂吖，巴打

其實初中果啲就好多都幾曳，但高中果啲其實幾識諗，仲要好多都唔投共

反而好多香港出世既細路連廣東話都講唔正，屌

我都係呀，對好多老師都好深刻，我都希望做到正面深刻既老師

[quote]生日快樂🎂🎈加油丫

細個嗰陣就想時間過快d
而家就覺得話咁快又一年
朋友呢 人愈大就會愈少
真正關心你對你好嘅先會留低
時間好寶貴 唔使浪費時間喺酒肉朋友度唔係更好？
同埋我覺得除咗社交生活之外
學識自己一個都係一個人生課題啊
半工讀加油

生日快樂

加油

遲左一分鐘
生日快樂

專登忍到聽日Mok牙 係咪想生日食好啲
祝你mok完唔好腫咁耐（我上個月mok腫左個幾星期）

Happy birthday

生日快樂! Treat every day as your last day! Never too late!

Happy birthday! 加油！要繼續做自己呀！只要問心無愧 就無野要不安！

樓主篇文好應
已經廿到中，過幾年就三字
細個以為呢個歲數會好成功
估唔到而家都平平無奇
我出年都出國讀書
可能要放棄呢個長大既城市
不過點都好 番唔到轉頭只能夠往前行
Btw
生日快樂

過左12點
生日快樂

遲左 但都生日快樂啊巴打

One day you will leave this world behind,
So live a life you will remember.

希望大家終有一日都可以達成到

同年呀巴打！生日快樂！

我都係讀中文 就grad 出到黎都唔知做咩好
諗緊好無行教畜呢條路
主要貪佢人工唔差 多假期同埋對人唔使咁悶
巴打你讀完書出黎既第一份工係咩？
又係咩原因令你想中途轉行做老師？

生日快樂！敢活敢夢！

利申：我都準備去搞鳩隻智障齒

Btw 生日快樂啊
我都係四月生日呀
過幾日就23歲啦
大家都係白羊仔
加油呀

生快

我都係今日生日 生日快樂

快又點
做到嘅嘢一樣咁多
仲可能做到死都未做完

生日快樂啊巴打
嚟緊嘅實習要加油
希望你可以達成自己嘅夢想

Hi 巴打
原來大家都係獵命師迷

俾心gay 生日快樂

I know that feel bro
生日快樂

多謝啊，你個名好搞笑

遲來的 生日快樂

玩過FIFA1997

巴打應該認得我係日屌夜屌WINNING既癲佬

老師 !!!! 可唔可以教下我課堂管理

多謝啊，著多件衫唔準凍親

多謝啊巴打，但你個名

我由細到大都係死肥仔......

明明中學踢波乒乓波都算勁，仲識打下籃球羽毛球，但就係唔撚瘦，一餐已經半碗飯

依家真係覺得以前讀書好正

又可以走堂又可以番學吹下水開開心心一日

生日快樂

人大左就係咁 無辦法... 祝你快啲搵到另一半一路支持大家走落去

多謝啊胖虎

唱首歌黎聽下

生日快樂呀 雖然遲左少少

箍緊牙 好明白無得食野係點

生日快樂
咦我早你一日生日喎嘻嘻
唉 我既人生都係渾渾噩噩唔知做緊乜 乜

生日快樂啊 唔理之前點啦 當係新開始 一切會更好

巴打生日快樂 加油

屌...
廿七歲

你就好。

生日也快樂啊 我係咪遲左講
好好去開展新一頁喇

巴打生日快樂 自己最近都好感慨 諗返好多以前做錯或者今日好後悔嘅事 好明白你心情
宜家final year 開始對前景感到好迷惘 自己有夢想但係總覺得好遙遠同無可能實現到
朋友好似越來越少 對拍拖又無太大追求 可能被人hurt過宜家對愛情無乜信心
前幾日睇到一個po 如果有得返去5年前就好
活在當下 宜家唔會再虛渡光陰

仲有半年都27歲 好撚不安

依加都開始面臨同樓主一樣嘅情況，開始發覺人生並唔係細個嗰陣咁美好，好多好多嘅夢想都要逼住放棄

Btw巴打生日快樂

恨鐵不成鋼
屌完下年再買

巴打同你一樣教書 不過係幼稚園
一樣下年讀pt 一樣係唔再相信愛情
比人玩咗五年幾 但依加仲未捨得分

生日快樂 一齊努力啦！

生日平平淡淡咁過最好，過左30仲生日快樂咩，一提生日好似生命倒數咁。

見到啲人好開心咁生日快樂🎂，心諗

身在異鄉卻依然渾渾噩噩的人向你說聲:
生日快樂呀

今日爆左6次

生日快樂
我都係27歲，但我冇你咁叻做到老師
仲係傻下傻下係到返工過日子
加油呀巴打希望你快啲搵到個陪你過世嘅人

樓主 加油啊！

生日快樂巴打 前面同你差唔多
但無你咁叻做老師教學生
啱啱亦都裸辭左想進修下
加油！

本身都住想做老師，三大文科但major唔係中文
依家都25歲 巴打你係邊間讀？full time pgde?
但聽聞競爭好大 自己想做小學多d

Btw生日快樂
其實好多時候依家覺得好困難好辛苦
過幾年後望番其實都係不過如此
好似考dse時覺得好大件事 覺得壓力好大好辛苦
依家望番其實都唔係話一件咁大嘅事
柳暗花明又一村
希望巴打做到個好老師啦

加油啦

生日快樂啊 加油

諗坐開個tg 谷 唔filter 人 鳩吹水 有無得諗

加油
生日快樂

巴打生日快樂啊
唔知你最近過成點呢？
好好放低佢啦 佢唔值得你去care!

都係就黎27
由身體有事個刻人生已經完咗

hi 巴打
原來舊登個名就係俾你用左
可惜獵命師爛尾

我比較後期先開始睇
個陣出到十三四本
原來都已經差唔多十年前

生日快樂巴打 好有同感。就黎3字頭覺得人生好多嘢到感樽頸位甘。想搵份安定既工hea下又難難，雨傘運動後係fb連表達下真正內心感受都會比啲濕九藍絲朋友unfriend。細個覺得自己都算多friend，大大下返工圈子唔同哂無commend language 真係吹雞食個糖水都難成日推3推4。所以真係要珍惜屋企人 加油。你都算正正常常應該會有女 不要氣餒

唔開心唔係錯
生日快樂

生日快樂呀！做老師好辛苦，希望你keep到團火做個好老師
btw，我之前箍牙剝晒四隻智慧齒，一次剝一邊，塊面會腫痛，巴打加油

生日快樂！

生日快樂呀手足
同你差唔多歲數 有你差唔多想法
人生匆匆如白駒過隙
祝你新工順利 剝牙唔痛

生日快樂！
實習加油！我都係band 3實習過 只要你肯放開自己 同埋好好運咁有個好mentor 你會學到好多野

番左工之後體會更深..

Same here

遲來的生日快樂

生日快樂
加油比心機
培育下一代就靠你啦

其實好有同感 而家就算生日 都係小貓幾隻記得
然後好快又老 做社會人做到好麻目
Ching我都係今日生日 祝我地第日比而家快樂

生日快樂啊！ 希望你會做到一位春風化雨既老師

早知解散後 各自有 際遇作導遊
奇就奇在接受了 各自有路走
卻沒人像你讓我 眼淚背著流
嚴重似情侶 講分手

生日快樂
剝牙好快咖咋唔驚

你打多幾鋪winning 發覺人生過得仲快
生日快樂

Happy birthday brother

睇女王的教室

Happy Birthday

生日快樂

btw我fb係專登閂左生日 唔想d唔熟既人都同我講生日

無聽過浮誇呢隻歌？

要刷存在感，必先要夠爆

自從過左十八之後所有野都過得好快 或者那年十八真係經歷左好多好多新嘗試 雖然今年22唔係真係好老 但對感情友情睇到好化 覺得所有人都只會係過客 其實過左幾年我仲係好掛住初戀 如果番到去當時我唔會咁傻仔
Btw 生日快樂 唔知會唔會遲左

生日快樂
希望你第時可以比到學生啲啟發

巴打加油，生日快樂

生日快樂呀樓主

呢個勁難啊

如果之後教書可以將班爭少少合格既學生變成穩陣合格已經好開心 !!

呢個亦都係我讀書時期既絕招黎......

唉，可能一世人都遇唔番一個咁好既朋友，我已經盡哂力挽救，我諗佢唔想我再搵佢，佢唔報復當識少個人已經係對我最大既仁慈，我估係咁.....

生日快樂

巴打真好，有pgde⋯⋯
我依家都開始搵TA，要等下年先有得再報pgde

呢個唔係我黎，不過呢啲人我自己都好唔鍾意，成日有事鍾無艷

多謝你啊，我諗我會慢慢開心番

呀

又一日喇，又夜晚喇

番左工之後人生根本只係為生存，幾時有過生活

喂巴打，收到

呢幾日凍啊，記得做個乖仔著多件衫喇

作客就算啦，和當贏啦

多謝啊巴打，你個名

唉，其實我驚太長，都冇打好多野，但生日真係好感觸

輕輕咁講句 生日快樂 祝順利
等你下年生日出個努力冇白廢嘅post

冇啊，今日請左假，番工唔算好忙架，只係做下文件野，我打字又好快，所以根本唔算難

煩就煩在知我做野快，成日有額外野俾我做

生日快樂
人生不如意事十常八九，但都要常想一二
共勉之

有道理啊巴打

我呢面勁多HEA老師

多謝你既祝福啊，我都祝你健健康康，唔洗拔智障齒 !!

生日快樂

雖然我依家重讀緊u，但係已經覺得自己行錯好多步，成日都諗有一日翻去year 1會點，好想自己睇開啲

咁唯有將美好既回憶永遠放係心入面回味

成日有朋友見咪幾好 好過好多人啦

巴打 我同你好似 我又係4月6日生日 又係91年 除左職業唔同 ，不知不覺已經就快30了

我覺得係拔完之後既事煩好多，反正有麻醉應該拔果陣都冇乜野

愈講愈驚啊屌

講溜左 大家都生日快樂呀

其實一直我都好主動架啦，中學自己搞既足球隊都係我一個一個拉入去，卜場都係我去搞，仲叫埋佢地起身去踢波.....

但始終人愈大，就愈易發現不同，而我份人又比較固執，所以就自自然被淘汰呱

加埋大家習性都唔同，例如佢地會睇OPENRICE 睇下邊間野好食，主要都係係油尖旺搵野食

我直接去港島食，價錢其實差唔多或者爭幾十蚊，但佢地會抗拒咁囉，所以咪愈黎愈少約我食野

近年曼聯D波真係睇到眼火爆

摩狗D波，好似我去教進攻仲好過佢

多謝巴打

我唔想轉機啊，諗起男男自己真係接受唔到

生日快樂巴打
過去已成過去 可以改變既係將來
共勉之

巴打可唔可以分享下

我都覺得好洩氣，有啲學生真係好曳，好冇性

但有啲乖果啲真係令人好高興

多謝巴打

你今個月洗左頭未

多謝啊巴打，諗到之後好忙，就覺得好辛苦

too long didn't read
生日快樂巴打

生日快樂呀

同你差唔多, 只係我仲係A0
同埋我冇你咁有決心去改變 去做老師
我仲係原地踏步, 每日只係返工放工瞓覺打J

試過努力去識人, 不過始終毒撚性格
覺得一開始識到, 但維持其實好攰
特別冇共同興趣 話題 生活, 會好難
不過樓主有踢波睇波 相信會易d

加油
我再踏步多一陣 睇吓有冇得搞

唔洗不安，我都脫過，過程都好輕鬆，無乜feel，不過會有啲悶，除非個牙醫多野up

我仲要個位係脫唔到，要切開隻牙變兩part攞出黎，但都無乜感覺

生日快樂
我都成日諗起好多以前既時光 讀書時期既social 先係無壓力
而家日日都戴住副假面具返工 好難同同事做到朋友

生日快樂啊巴打

今日已經大學畢業做左幾年野
原來10年前自己係個會考生, 咁就過左10年

巴打生日快樂。祝你今年能夠揾到令你熱情嘅事，唔一定要係咩大project，只要能夠令你喺瞓前期待聽日來臨就已經好幸福

加油丫巴打
生日快樂

我明白你既感受 返緊一份無前途既工 我都諗緊點改變自己 加油呀巴打 我都就30歲 唔想維持現狀

生日快樂
實習加油

生日快樂！！實習真係睇到好多野 見到一間又一間學校都係以家長為本 幻想同現實嘅衝擊好大 但又仲有一絲希望自己可以幫到佢地 希望你可以做到自己想做自己鐘意嘅事

過去十八歲 沒戴錶 不過有時間
夠我沒有後顧 野性貪玩

霎眼廿七歲 時日無多方不敢偷懶
宏願縱未了 奮鬥總不太晚

巴打生日快樂呀
祝你新嘅事業順順利利

我諗呢個年紀先諗住讀返書

去教書真係太理想化.......
一黎讀個時間好長

讀完你3X

再出返黎拎返個JUNIOR 人工, (份工續年續)
姐係好唔穩定, 可能重要講緊你唔知你讀書果D 錢還哂未

姐係咁計你如果想咁做 你27-30 呢三年隨時係一個幾空白既檔期
因為錢又儲唔到, 甚至三年後成身債

你真係要諗清楚貼返地少少係咪值得咁做

我宜家做緊份好穩定既工, 讀完個1X 萬既濕鳩TOPUP 我都可能未必睇到個回報

宜家諗返掟D 錢落個牛巿....我隨時宜家已經上左車...

其實係香港係好矛盾
十年十年既機會唔係好多

生日快樂！
見到你講既野就諗起當年DSE中文作文要不斷吹人生係幾咁無常要有盼望
幾年後就黎要面對社會先真正體會到個種無力感
中學時期見過唔少對住唔乖既學生就愛理不理、發脾氣鬧或者苦口婆心既老師
希望你都可以做到一個好老師

生日快樂
真係過得好快每天好似係到重複緊

生日快樂！
感覺樓主唔會係d少朋友既人
只係覺得最青春既時候永遠係最美好

生日快樂
你要加油啊 搵到目標就要努力向前跑
希望你可以堅持自己嘅理想

有心唔怕遲架巴打，多謝你啊

我都係略抒己見咋

多謝

HAPPY APRIL

多謝啊巴打

我覺得第日如果有幸做老師，最基本都係要佢地保持到對中文科既感覺

我行入課室教佢地之前如果係50分好感，希望我最起碼離開果陣佢地都係50分

當然都希望有啲同學係有加冇減啦

多謝啊巴打

其實自己都好懊惱點先教得好，因為中文科真係好難搞，除左要教得好仲要學生自己日常多留意

我堂妹係港島女校度讀，BAND1，但佢DSE中文唔合格......

生日快樂！
祝你成功做到一位好老師！

唔好睇我死肥仔ON99啊

其實當年我珠心算係香港係前列黎

當年做左傳奇架

所以如果日後可以，我想教珠心算，振興番呢一門技藝

多謝巴打啊，其實我係度都做左一年架喇

都見識過一啲曳仔，但去到高中其實好多都乖，因為初中果陣都好多學生退學，去到高中果啲好多都係比較有心讀書既，所以整體黎講就係初中難搞，高中相對較乖，係貪玩左啲

多謝巴打

你個名令我諗起我以前中學果陣個社，我當年係朗社

大家一齊努力啊巴打

之前有個舊同學突然間好熱情咁話我地係「兄弟」，係咁約我食飯

搞到我覺得鬼鬼地......會唔會係啲咩SALES想約我出黎SELL我，結果我冇同到佢食飯

早幾年試過有兩個中學同學都係咁上下好熱情，點知走去SELL我讀咩英文班，好彩我冇出現，但俾佢地係FB煩左我好耐，又係稱兄道弟咁

多謝巴打

你個名令人好灰

如果呢個詞其實令人好感傷

多謝巴打

係咪我個POST影響到你

番工放工，冇乜野想做，冇乜戲想睇，冇乜野想食，冇乜野想玩

生日快樂啊！
希望你教書可以重拾一份熱誠啦 搵到適合既職業應該生活得比較有衝勁

都係呀，你都叫好，有拍拖仲有兄弟

我18歲生日果年我有個好兄弟SMS左我，話18歲啦，希望我搵到個好既女朋友，所有野都順利，祝我生日快樂

果下真係好WARM，但依家已經因為果件事而少左聯絡

其實唔知自己做錯啲咩，我只係阻止左一個兄弟派帽俾女朋友，點解連佢女朋友都覺得係我唔岩

生日快樂
希望你可以做們好嘅老師 加油

多謝巴打

講真呀，我依家都未係好有個方向點先為之我覺得係好既老師

我自己覺得最起碼係教書好，關心到佢地，咁自自然唔洗做好多野佢地都會信你、對你好、俾面你

不過我幾唔高興既係我之前收到消息，我呢間學校有畢業生懷疑串連啲財務公司周圍食人夾棍，但由於怕麻煩亦都冇必要，所以冇同任何人講

巴打有咩感覺，覺得點啊

估唔到仲會覆 咁點解食唔到蛋糕既 定我冇追post

祝你聽日一切安好 我連打針都淆 仲要聽到佢"gur"開你牙肉既聲
我指如果我剝下面既話

我其實都把握機會同中六學生講，俾心機考好個試，考一個對得住自己既成績，然後將來搵一份岩自己既工，做一個對得住良心既人，唔好為虎作倀

因為我學校都好多新移民後代，所以如果係對住好少學生或者單對單，我都會叫佢地留意多啲時事，唔好信哂任何一份報紙，要識自己分析，咁有啲中六都話明依家發生咩事既，我希望將來佢地都唔會改變個諗法，因為始終BAND 3中學好多畢業生都係去做警察

問題係重要留力打曼城

唔識講

拍過一次拖，可能改變左我人生

多謝巴打，想打機

ADD ME

好有心機打

多謝巴打，你個名令人有番啲希望了 !

自從阿Sir走咗之後無個教得似樣
以前阿sir既進攻
摩狗 下季英超或歐聯
無是但一樣自己躝啦

另外拍拖散左之後開始覺得無咩目的嗰part同你有少少似，可唔可以傾下

多謝巴打

蛋糕我食左少少咋，聽日拔完智障齒如果真係食唔到野，咁應該都食到個慕絲蛋糕

巴打生日快樂
祝你實習順利，共勉之

同你同年 好明白你既感受

最近發現原來自己眨下眼已經唔係細路仔 好多野都已經過去左番唔到轉頭
好無力 但同時又未想放棄 仲好想搏多一鋪

我都讀緊書 半工讀真係好辛苦
日日番工放工仲要番學 放假人地去玩 我就要留係屋企溫書做assignemnt
除左講聲加油 都唔知講咩好了

補番句 生日快樂

多謝你啊

其實近年生日都好唔開心，特別唔開心

試過幾年前生日，本身已經窮，一個月又要番學又要食飯，但得300蚊用，生日都係買個豬柳強黎同自己慶祝

但果陣EX話要借錢，即刻借左錢俾佢，借完講左幾句話你妹其實唔應該咁大洗架點點點，洗錢要自己就住就住，結果俾EX 屌我話對我好失望仲BLOCK埋我

果個生日真係難忘到，我自己唔食都借俾你度過難關，反而俾你屌番轉頭仲封埋

依家諗番真係覺得好傻，愛到傻哂，俾人利用左都唔知，以後唔會架喇，經一事，長一智呀嘛

依家最鍾意就係放假狂訓覺

勁爽

多謝巴打

我都係匈奴黎架

多謝巴打，人生係好掙扎，但個力度如果夠猛，相信可以更進一步，希望係咁

有時真係好希望可以好似SIMS 咁重新開過個SAVE

多謝啊...絲打

我都好想樣樣順利啊，今年身體真係唔太好，之前大脾內生過瘡，行路ON99咁，仲要俾老豆屌我話我行得肉酸，我想架咩

多謝巴打，聽日我要拔智障齒喇，好不安

生日快樂呀巴打 我細過你 但係覺得我地好似
希望你工作順利 同埋最重要勿忘初衷

巴打可唔可以分享下實習既感受

你教BAND幾架

生日快樂呀巴打，最近都諗緊呢個問題，真係想番翻去以前，開開心心

多謝巴打，好有心

其實我係獨生子，係我家族入面我係大仔，係我後面既堂妹係99年，之後堂弟已經係08定07

仲有個表哥仔係90年既，但原來唔同姓，大家心入面個睇法爭好遠....

依家到左啲長輩老左果陣先見到咁恐怖，其實真係好唔願意見到咁既情況

自己間房唔用唔再番黎都唔借得出黎俾人地度過難關，仲要話人地唔同姓點解仲要係度痴飲痴食，嘩屌你老母啲說話難聽到

巴打我都係4月6生日 ，生日快樂

多謝先生

多謝巴...定絲打

你個名

生日快樂 希望你可以成為一個出色既老師 加油

多謝絲打

我有個朋友個花名就係叫妹妹，佢應該今年嫁了，先24定25，希望你同佢一樣都咁幸福

唔緊要啦，多謝巴打

我都遲左好多先覆你啊

HB

生日快樂🎂🎉朋友貴精不貴多 祝你搵到一兩個知己

我唔想揀聽日架，但呢排復活節好多醫生放哂假

希望唔好腫咁耐，但咁樣有冇假拎架

我希望佢最少俾兩日假我，最好俾夠四日

因為我份工一年得兩日有薪病假..........

生日快樂🎂 唔敢想像下年就final year要面對現實

多謝巴打

我都祝你快樂

多謝巴打

古代人識英文

生日快樂呀！

多謝巴打，都冇乜愧既，最不安就係要見牙醫，最怕就係見牙醫 !!!

多謝巴打

大可仔點解

加油 呀SIR!

將來既路冇人知既，希望巴打你將來係成功人士，唔單止照顧到自己，仲可以造福到其他人，好多人因為機遇而變得富有，但佢地就唔肯拎佢地少少既財富去回餽社會，呢樣真係令我好唔高興

多謝巴打，過左少少時間唔緊要架

不過藥力好似過過地，又好似有少少痛

多謝巴打，好有心啊有埋片

多謝巴打，對於已經過左二十五歲有多，你係咩感覺啊

我讀完書第一份工就係依家呢份TA喇

其實果陣由會計副學士轉去中文，我就已經同左老豆講要做老師(其實根本讀得中文都冇得揀)

所以只係跟住條路行

不過講真呀，對人唔洗咁悶呢點真係唔知岩唔岩

因為有啲學生係令你嘔血，依家啲細路係好咀賤，特別係唔識性中一二果啲

學連登仔咁周街講NIGGER已經好ON9，仲要上堂欺凌到痴線，自認黑社會果條友係咁叫前面個女仔唔好擰個頭過黎，側面都唔得，你太樣衰呀知唔知，你醜樣呀柒呀 !!

但我果下因為個課室唔係我管，所以我唔方便出聲，如果係我學生我直接罰條撚樣落訓導度鳩坐都唔撚準佢上我堂

最仆街係另一個ON9仔又學佢，屌你係度呼呼喝喝，我唔出得聲惟有過去安撫下個女同學，佢都乖，冇乜野，仲好俾心機做工作紙

多謝巴打，巴打生左幾多隻

巴打女朋友.......係咪好嘔血

多謝巴打

白羊好衝動，好多人都係咁講，我唔知岩唔岩，不過我覺得先天既缺點可以透過後天既修行去改進，我細個都好衝動，依家人愈大愈冷靜，冇咁易嬲

但都仲係好細膽

生日快樂啊樓主

謝

生日快樂啊老師

依家醒目左，識適當地推下JOB，又會慢慢做，總之DEADLINE前先交，咪撚秒交

多謝啊巴打

其實純粹想學中學既好老師咁，上堂上到我地如痴如醉，上到唔想落堂

如果我有佢地6、7成就好

不過中文好難好似歷史咁吸引人

多謝巴打，但你個名.....

又係你啊巴打

咩叫獵命師迷

多謝迪基亞，希望對曼城你可以輕鬆保住CLEAN SHIT

多謝巴打，你個名改得幾好

遲到既生日快樂呀巴打

多謝巴打，唔遲呀，我都未訓就未過架喇

多謝巴打

我都唔想是是但但搵一個，而依家我又唔知自己想點，所以都係唔敢諗呢方面既野住了，所有野順其自然啦，但以後拍拖真係唔敢咁投入，咁為對方著想了

多謝巴打，唔遲啊

其實你係咪小龍女

加油啊，搞掂之後好靚仔架啦巴打

今日特別灰既係生日都食唔到好野

巴打你算唔算好 ?

四月五通常都係清明

咁你通常有假放，但會唔會要去拜山

你都生日快樂啊巴打

多謝巴打，我諗我要啲時間忘記過去，係頹既時期好多謝俾機會我、扶持我既人，例如我爸爸、我上司，佢地都有支持過我，開解過我，真係好開心

多謝巴打

紅磡間咩紅茶旅館定唔知乜鳩(總之好似粉紅色既)

我成日經過都好想入去住下

多謝巴打

如果你離地既，咁要貼地啲啊

生日快樂 祝你來年可以改變到班壞學生

過多幾年我就要好似你咁留言

唔遲喎，我都未訓，我仲係生日緊架，多謝巴打關心

大家都好似

我臨GRAD果兩年都俾EX 消耗到個人冇哂心機，搞到最多時間果兩年就係日日係屋企HEA

咁大段野，唔想QUOTE你架，但唔QUOTE你，你又睇唔到

巴打搵唔搵到目標啊 ? 短期目標都好呀

多謝巴打，依家我覺得自己純粹係見步行步架咋

多謝巴打

聽日隻牙快快手拔到就真係好快樂了

咩小龍女

多謝巴打

其實以前好想有個女朋友黎睇自己踢波

點知都係實現唔到，只差一步

邀請過暗戀對象黎睇踢波，結果俾個番學坐自己隔離既同學+隊友狂追，果陣條友自己SWEET睇到其他FD都覺得唔順眼，我雖然好難過但始終係自己私事，都叫大家唔好搞佢啦(雖然唔係個個知果個係我暗戀對象)

之後自己都追唔到

然後我EX都踢波，但佢冇黎過睇我踢波，亦都冇陪過我做過啲乜

下年買左都唔知有冇時間打了，不過應該都會買，當儲下呢個系列既GAME

多謝巴打，希望聽日搞掂隻牙之後好快可以正常食野

我都明好難清醒

唔知點勸你好，希望有個契機

如果係女仔咁還好，女仔有時叮一聲就醒，男仔就反而比較難主動抽身

多謝巴打，你都要加油，呢幾日著多件衫唔好冷親

生日快樂巴打
生日願望係時間過慢啲

哈哈，都係既，但生日始終覺得自己係主角架嘛

的確人愈大愈唔想生日，但時間始終要過

我好細個已經好想時間可以倒流，但......唉

多謝呀巴打

你一個人去左外國讀書

加油呀，孤獨果陣記得搵人傾下計啊

我啲腸胃勁敏感，平時番工通常都要去三次先掂

多謝巴打啊，其實我唔叻架，所有野都係僅僅熟

會考僅僅夠分讀副學士，副學士又僅僅夠分升到上一間未升格既學校讀

所以都對前景唔太有信心架

多謝你啊巴打

我第一個暗戀對象同前度都好鍾意維尼

多謝啊巴打

樓主91定92
好明你講乜 我自己仲好大家庭負擔
唯有頂硬上

多謝啊，下次咁大段字唔洗QUOTE架喇，大家心照架嘛

多謝你啊

我真係唔叻架...好屎，對於做老師，我覺得仲係好遙遠

巴打想進修啲咩啊

生日快樂 雖然細你好多年 但已經諗梗同你同一樣嘅嘢 好唔想廿幾歲一畢業 就要開始打幾十年工打到老 但喺香港 好似冇其他出路 同樣 亦都好怕今日最好嘅朋友會慢慢疏遠

我本身港大有INTERVIEW，但感覺上都係去鄧下腳，都唔預收，結果都係衰左

我將會讀教大呀，PT既

FT收得好少人，所以門檻勁高，PT就比較易收，但中學一般會要求你係果科MAJOR先收，小學就不限，但要起碼證明到你有能力教果科

小學你仲要諗埋副修咩科啊

我份人成日都係乜都驚定先，其實好多野自己驚多左

正如聽日拔智障齒咁，明明應該唔洗驚，但依家就勁不安

好多時都係自己驚多左

我都想做個好老師啊，但依家好擔心自己識唔識教同埋搞唔搞得掂秩序，呢啲真係好重要

收到

多謝巴打

收到哂，好有愛

其實我都有呢個諗法

但為表尊重，一定要問左先加人入去，如果唔係真係好唔尊重

如果聽日得閒既話我開啊

同你同一日生日，我26歲。。。你篇野頭半段真係同我捻既野一模一樣。希望你既next chapter可以過得更開心更有意義。

人生得一次，唔好因為以往d經歷而沈迷自憐，放棄追求愛情/其他野，唔係既話等以後大左只會更加後悔。27歲比起4-50歲仲係有好多機會。Good luck bro.

多謝巴打，諗唔到叫乜好又真係幾難搞，你睇我幾簡單

多謝巴打，你個名令我諗起還珠格格個蕭劍

多謝巴打

冇睇過

巴打你身體咩事啊

生日快樂 遲下實習會好辛苦 加油

其實啲垃圾咪由佢UNFD，我一啲都唔覺得可惜，我自己都主動BLOCK左幾個ON9

其實一直都有對象可以揀，不過自己唔知自己想點，又唔係特別岩自己，所以冇去馬啊

加埋近年好撚肥，都廢事同人出街影衰哂

生日快樂！
加油 為你想做既事努力

牙痛真係慘過大病。
會搞到咩心機都無哂
快啲好返啦

多謝巴打，酒不醉人人自醉，愁不入腸腸亦愁啊，我份人好杞人憂天，樣樣野都擔心咁，所以搞到自己浪費左好多時間係不安同擔憂度

多謝巴打，有你地，好快樂啊

多謝啊..絲打嗎

講真腫我可以食藥，最緊要係俾足夠既假我休息啊，我份工都要講野溝通，如果搞成咁真係好麻煩

多謝巴打，我都係成日唔肯訓既人黎

多謝巴打

細個拔過一次，喊到死，醫生話試下啲工具，點知一分鐘就搞掂左

希望聽日都係咁

多謝巴打，有冇野可以分享下

我阿頭幾好人，我諗到時佢會分好既班俾我去做場戲交差

以前以為放左工咪有精力去玩囉

依家放左工靜係想番屋企沖涼......

你個名，令到我笑左

但我隻智障齒，又令我痛左

多謝巴打，唔遲喎，我仲未訓=呢日仲未過

多謝巴打，見到咁大杯野就好想飲下果汁，但我諗起隻閪牙真係冇哂心機

多謝巴打，下次唔好QUOTE咁大段喇

我都唔知自己得唔得架，希望得啦，其實交學費之前果刻我都1516，但交左果下就覺得要向前衝了

有冇咁容易中招呀？🙄

巴打生日快樂啊 !!!

其實唔係話記唔記得，主要都係FB個提醒

自己知自己事，個生日冇乜特別，又唔係靚仔又唔係乜，曾經有一年有成5X人同我講生日快樂，真係開心到震，冇記錯應該係22歲果年，果陣份人好OUTGOING，好鍾意交際但對異性唔會FLIRT，所以男、女性朋友都好多，但到我23歲拍拖之後....所有野都.......

多謝巴打，我覺得我仲需要好努力先成為到一個合格既老師

好想跟住唱，但隻牙會刮到

多謝啊餅打

你果陣搞左幾耐啊

早排我都去咗剝智慧齒，無想像中咁痛，不過係剝完，麻醉藥未過，塊面會痺痺地，可能會自不覺流口水 可以自備個口罩剝完帶。

btw生日快樂啊 希望你做到自己心目中嘅好老師

多謝 !

我都好想睇到你場場正選+做隊長，真心欣賞你

哈哈，多謝巴打，如無意外今集係最後一次有你出現架啦

多謝巴打

你個名其實我都算係，你點解決啊

生日快樂呀未來老師 生完日啲運會慢慢好架啦

點解啊

多謝巴打，著多件衫

多謝巴打

我冇閂啊，我覺得要講就講啦，唔講都唔緊要既

有聽過啊

其實又唔係要存在感既，純粹想人生有啲目標，而唔係因工作而生存

唔會遲左，好多謝巴打既分享

我都覺得18之後所有野都好快，已經唔係走馬燈既一幕一幕，而係好似一頁過另一頁咁

多謝巴打

我都希望做到咁強，學習最高層次就係舉一反三，如果我做到真係會覺得好自豪

多謝巴打，你個名做咩事

我係絲 整完隻牙之後飲咩都得啦 忍一忍好快過
Btw我都好懷念以前fb會有成村人同自己講生日快樂個種虛榮感 感覺fb開始沒落 少左好多人用同埋冇以前咁多互動 遲早好似msn咁成為過去

多謝

巴打係咪有養貓

多謝巴打

我因為鼻敏感，氣管又麻麻，所以唔太鍾意冬天了，我前度冬天隻手仲會出哂凍瘡，所以冬天更加不了

多謝巴打，我係咪應該吾你老母啊

多謝巴打，保重身體啊

我都等左一年先收我架，上年我報報下果陣發現自己帽事，所以冇乜心機下只係報左中大教大既FT PGDE，結果乜消息都冇

希望YEAR2同巴打你做同學啊

多謝絲打

可能我細個係神童，成日覺得好多野唔洗好努力就成功，結果大個讀書都係咁，樣樣野是但溫兩溫夠合格就算

之後會努力鞭策自己架喇，唔可以咁求奇

多謝巴打

唉，今年真係好唔順利，運滯到一個點啊

巴打，如果可以既，就GRAD左先算囉，如果仲燧YEAR1 , 2既，咪轉科囉

我當年讀ASSO都係讀左一年會計，之後俾HKCC踢出校+黑名單，我之後再轉中文先行到依家架

都係

以前成日一齊打機吹水，依家已經極少見佢ON

多謝，我都成日FF架

生日快樂啊，91年姐，未咁快到30既

果陣失戀，我都係咁諗

成日冬天夜晚係樓下既公園仔度自己一個人思考，迫自己理性去諗，反而慢慢行得番正常路，冇沉落去

哈哈，我已經好忍手架喇 !! 多謝巴打

多謝巴打

其實識人唔洗點特別去諗話題既

你就當釣魚啦，一次過釣好多條，是但一條岩已經好好架喇

以前我瘋狂上網識人，仲試過用唔同語氣同網友傾計試驗

搞左幾耐

成日聽人講脫上顎智障齒係幾分鐘內搞掂

我隻閪牙已經蛀到得番一半，再切既話睇怕乜都冇哂

我都係，其實有啲同事真係好閪，但又廢事出聲，咪唯唯諾諾又一日

多謝，聽晚我會慢慢食蛋糕架，始終唔知拔完隻牙會點

多謝啊，有你地真係好高興好滿足，本身以為得50正評就無以為繼，仲可能會俾人屌叫春，點知咁多人打氣

我好似係0708果屆會考

佢老母中文份閱讀卷

同埋見鬼勿O咀

之後我全程都著哂黑衫去考，佢老味

多謝巴打，呢個真啊，依家好似乜都提唔起勁咁，覺得生活勁無聊

多謝巴打

收到哂你地既關心架喇

又係91年巴 之前又係半工讀
你係一路讀開書？做野個時先覺時間過得快呀

家用俾得多，糧就少，唉

多謝巴打，實習睇怕會做到仆哂街

唉，係呀，真係好想做到一個好老師，但依家係中學做真係見到好多限制

近年聽EASON既歌又係另一番滋味，佢呢啲歌真係如人飲水啊

多謝巴打啊，我依家最緊要係隻牙快D搞掂，希望聽日輕鬆完成

生日快樂呀巴打
最近youtube loop緊成長三部首 愈聽愈sad
我都係實習老師，但覺得自己仲係大唔透咁
有時見到身邊啲同學個格勁差，
就會睇唔過眼 無奈又唔可以做啲咩
唔想佢地教壞啲小朋友
同諗起自己將來就係同呢啲人爭飯食

冇架，我PGDE係兼讀既，未來兩年我會又番工又番學

到時畢左業就可以搵老師既位黎做架喇，人工應該衰極都有22K，高過依家一倍了，年資愈高照計係叫價愈高既，我之前問過個代課老師，佢以前係拎54K，補習社開39K俾佢佢都唔做，寧願等機會，搵番份係學校做既工，唔係人工高啲既問題，而係佢話離開左學校就好難入番去，佢唔想係咁，呢個代課老師幾好人，我果陣成日同佢吹水

我今年sem1都因為感情事過得好唔如意，但我sem2學打劍擊後我人生好似搵到多樣熱誠寄託繼續捱落去
之前唔為意巴打你做老師，希望你做到個春風化雨，作育英才嘅好老師

宜家唔係咁易搵教席

有師姐hku
畢業中文系都搵唔到。

人事好複雜

希望你成功

我當年一入職就係負責打哂近年DSE考評局啲範文

其實見到好多5星既文都係錯別字度拎0-1分

我解釋一下依家個制度先，我地以前係講緊扣分制，有錯字就扣0.5分，最多好似係扣5分，作文仲要60分已經好高分好勁

今時今日唔係嚕，錯別字係用加分制，好似係錯0-2個就+4分，錯8個以上就+0分

所以所謂五星既文基本上就係成篇錯字，而我亦都唔覺得寫得有乜咁好，好多篇都係狂舉例子，之後是但寫兩句收筆，然後考評局個評價就話佢懂得以中方西方既古人做例子，可見係博學多聞，博聞強記，嘩我真係睇到屌哂老母

反而有啲寫得好好既就因為政治不正確而得低分

睇左咁多篇五星，我最深刻有兩篇

一篇係連基本句子都寫到一舊舊，成篇錯處超過30處都照5星

另一篇係寫得極好，講自己追夢，應該唔係十幾歲既人寫，文筆細膩動人，好老練

以前好想周圍去，依家好似乜都唔想做咁

多謝啊旅行家

有時覺得交朋友係幾攰，因為為表尊重我都會記下朋友既野

所以記下記下就好多野記

多謝你啊，講真我都覺得呢兩年好關鍵，好似係人生一個重大轉捩點咁

多謝，多謝你地

多謝啊

未來都要研究下點先教得好、控制得好

多謝啊，美食家有咩好野食介紹我好番去食啊

我覺得都要自己識教先得，最驚係入到去俾佢地搞到灰哂冇哂信心

多謝

多謝啊，唔該我啦屌，做個好老師啦屌

多謝大仆街

多~謝

會覆啊

因為我隻智障齒

唔好嚇我啊屌，我打針唔怕，怕就怕搞好耐都拔唔到隻閪牙出黎

作客照對攻啦，驚閪咩，你入一球佢入你兩球都唔驚

其實食左藥好攰，篇野都唔係打得咁好，但多謝大家咁有心

唔明點解對面泊哂大巴都唔敢壓人上去敢，又死都唔肯係邊線做組織，一係鳩斬，一係中路鳩傳

可以啊，加我TG啊

多謝巴打，依家希望搞掂隻牙先.....好不安

多謝啊，抒發家有冇野想抒發下啊

唉，其實愈黎愈發現爸爸媽媽老了

爸爸已經唔再係以前可能挺直哂胸膛行路既男仔，變左有少少陀背

媽媽兩鬢都多左好多白頭髮

多謝

希望你都快啲搵到目標啊

最主要係以前個社會真係舒服好多

多謝巴打，最近好想養雀

生日快樂
巴打加油呀

生日快樂，開開心心啊

多謝巴打

少肥既女仔好吸引架

熊B認唔認得我

夕寸

收到

不過呢幾個月HEA埋佢先

我覺得我錯過左一個知己+伯樂了，唉

知唔知己唔係最重要，想搵到伯樂

夕身

我果陣都好唔想番工

不過好好彩，我份工冇乜壓力，又冇乜人管

多謝啊，希望我唔好好似你個名咁對前度

講真真係唔慣啲學生咁叫我，因為我始終未讀，但又唔可以糾正佢地，所以好於心有愧

多謝呀

多謝啊，你個名.....?

冇野叻，如果要講叻，我諗我珠心算係叻

有心點會遲啊，多謝巴打

綠帽

哈哈，多謝。其實我諗頭幾年都好難做到啲咩驚人舉動架喇，但如果將合格率提升到就好了

你個名

多謝

你都許生日願望啊

生日快樂啊

人大咗, 見識多咗, 難免會覺得空虛
當寂寞時對空氣問一句有誰共鳴
其實同一時間可能有千千萬萬人有同樣感覺

I know that feel bro
做好自己, 好好生活, 共勉之

加油啊，人生係一步步進發架

我係91架

朋友始終會換過批，好難過世，好好珍惜啊

多謝巴打，亦都祝你生日快樂

愛情方面其實唔知自己想要咩，所以停滯不前

之前好迷還珠格格，覺得有個咁樣性格既女朋友都好正

結果帽事

唔敢諗了，多謝

即係條友柒既？

多謝

會努力，我份人最怕丟架，唔想教學生教到一PAT野咁

最慘係佢令到牙肉發炎，又刮到啲肉，吞啖口水都有少少痛

多謝巴打

你個名好嘈

多謝啊

我係屋企見過白紋伊蚊

我細個都拔過，我記得麻醉未過係咁咬到牙肉但冇感覺

照計拔牙果下冇感覺架喎，你冇想像中咁痛係咩意思

多謝呀。

我都想啲運會慢慢好

等我再睇晒段野
原來乞生日快樂
講到自己幾慘
都仲可以揾到實習老師
屌
祝你快d比人炒

記住了

我冇動力去玩咩SNAPCHAT IG果啲了，份人搞到好摺

其實人生 並非虛耗

利申：細過你啲，對好多野重有追求，巴打共勉之

冇呀，我GRAD左就做依家份工，之後9月就半工讀

唉，加油啊老師，有冇心得同我呢啲後輩分享下

我都見有啲同學個格好有問題，但佢又話自己又實習緊又升左做AT，都唔知真定假，真係好唔希望呢啲人做老師

暫時都唔知自己有冇能力做個好老師，但乜都未讀，所以當然唔知啦，希望日後會掌握得好啦

係啊唉，啲代課求職信往往都係交俾我保管，有時有廿幾份，我上司仲嫌少

我真係嚇親啊

YEAH多謝

多謝啊巴打，你係咪達哥FANS

仲未訓

以前早期d有睇過 why?

我都估唔到大家會咁有共鳴，希望大家將來都順順利利

多謝巴打

蕭劍就好撚勁既，你當係一個救全家既人，係還珠格格個阿哥

唔好意思咁都阻到你

多謝啊

連登好有愛

咁係好事啊，最緊要係唔好俾某啲事打沉左自己，唔好好似我咁

達哥成日講你個名句野

終於覆哂，訓覺先嚕，多謝大家既溫暖，已經「暖入我體內了」

起身再覆

我只係個year1小薯
要前輩你提點分享就真
無辦法改變人只能努力做好自己
一齊努力
btw仲唔訓聽日邊有精神睇牙

哈哈 相反 我一個累全家

聽日下午6點半啊

我下年先實習啊，邊會係前輩呢

邊方面先

生日快樂啊 我今年都廿中 想當年日日返屋企追下數碼暴龍既𡃁仔 依家已經變成日日都要返工既成年人 真係好唏噓 覺得自己比工作束縛住 日日都係咁

我都係，份工又少假福利又唔掂，但好就好在冇乜壓力又冇乜人理

加埋我阿頭都對我好好

人生好多野都未做，好過啲人後生就結束左人生

你大過我啲姐，重有好多選擇既

都係啊，其實人生仲有好長時間既照計，我好想搵到拍檔同我拍住上

人生就係不斷咁搵目標然後實踐
生日快樂

生日快樂
比你講一講發現 時間真係過得好快 但自己仲係一事無成....

嗯，依家又要重新出發了，希望今次都順順利利啦，兩年大計，好重要

加油啊

LM

我覺得好難改善我既生活

91巴打
時間過得好快,真係霎眼27歲
好想有時光機返去中學時代,做返好多個陣我唔敢做既事

生日快樂！加油

唔係呀嘛？咁你應該要搬屋啦

facebook本身有留言開生日快樂 但如果人地唔like唔覆我就下年唔會再留 同埋如果friend啲嘅就直接inbox講
btw生日快樂

脫智慧齒快樂，脫完食野爽皮好多

我班同事唔算西 但係唔知點解硬係爭啲野

總要喺低潮先知道邊啲人對自己真心 睇清下其他人都好嘅 第日要做個好老師啊 一定得㗎 btw係絲

好呀 起身返工先

細個個陣剝過一次牙
支針插中條神經線 痛到

浸落水慢慢劣

人大個自然少左自己私人時間 可能佢都忙呢

生日快樂啊
雖然唔識你 但都同你有同樣感受

生日快樂呀！我都係今日生日呀！

要幾可憐先要淪落到上forum乞生日快樂
雖然我都試過🌝

選擇做一個老師，生活會比其他工作精彩，每天都是新的練習。新人總有挫敗期，尤其是在第一年。任何工作都需要時間建立經驗，平常心面對就行啦。教Band 3 中學會好勞氣，不過有時又會幾好笑，偶爾感化一兩個，會令你好滿足。如果你有愛心和耐性，教Band3都沒問題，學生最需要的是愛。課管就，你惡得起最好，林善的也能生存到，學生感覺到你有心，都會畀面你。中二三處於反叛期，不要介懷人與生俱來的惡意就好，中四就會開始成熟。

係香港有食開四神粉無咩事
唔知係咪因為無帶去旅行所以出事

我最唔鍾意慶祝生日
自己又老一年
幾時有人開連登護老院?

巴打，生日快樂🎂
加油喇！
人生得意須盡歡，有酒就的確應該今朝醉。
往事不堪回首，正正因為童年時太無憂無慮，放蹤都有呀爸呀媽頂住。雖然要實踐夢想有時好唔現實，不過心態上可以改變，諗下而家嘅自己最想做啲乜，盡量比啲時間自己完成佢。
搵番個女朋友，可能都會比到目標你。

以前嘅我都真係好多夢想，而家嘅我做左個專業人士，人工叫好好，都幾穩定。不過都會有唔知為乜而活嘅感覺，因為我無諗過自己。因為我中意玩，心態一變，而家嘅我嘅夢想係帶我最心愛嘅人去環遊世界，我要用哂啲錢去旅行。

P.S. 命裡有時終需有，命裡無時莫強求

91 晏眼廿七歲
時日無多方不敢偷懶
希望下年完成心願
努力左兩年啦已經

支持樓主仍然出去讀書
加油！

27仲係到叫春
死撚左去啦

Hbd bro

祝你日日都好似生日咁開心

同行喎
教書加油，記住你做嘅野，影響緊未來嘅香港，比心機

我係絲
我實習係一間出左名垃圾嘅小學 小學無分banding啦不過都係band 3質素架喇
啲學生好多都三尖八角家庭問題行為情緒問題sen乜都齊 見到佢地係咁差嘅環境下長大我體會好深
自細讀好學校原來出面差學校係咁嘅狀況
我好像改善佢地對學習嘅睇法我教個班大部分都無人教自生自滅得少少家長會返去同佢地溫
我日日早會前小息食飯都捉住佢地同佢地溫默書
由我九月開始實習有十幾個人0分臨走個陣已經無人0分
有幾個由0分進步到100分 佢地拎住本簿跳下跳下咁話Miss xxx我100分呀！
我話咁咪叻囉要保持住呀繼續努力 其實內心超級滾動
佢地有好多人資質唔係真係咁差 只係爭個人帶領一下教下要點做
講起都好掛住我班bb
不過令我壓力最大情緒最差係間學校嘅內部行政問題 我只係唔好彩遇上呢間學校 我其他同學係無咁嘅經歷嘅
好長氣添想知再講

不想長大

final year 如無意外黎緊九月就係正式老師
我超級同意身邊有同學個格勁差
勁擔心佢地誤人子弟
有啲仲要包裝得自己好好 好錫細路
明明係free rider 抄功課 咩場合都遲到
實習遲到2個鐘 扮無野偷偷入返學校
又係教員室訓覺

望著海一片 滿懷惓
無淚乜無言
望著天一片 只感到 情懷亂

生日快樂呢句野真係晒9氣

師兄我同你感受一模一樣

加油，生日快樂

生日快樂
27歲好正

生日快樂啊巴打 我都係今日生日
加油啊！

生日快樂啊清！！
加油啊清！！

樓主同你經歷有相似 有冇興趣見面食個tea交流下 tg@iplauzoey

感性撚 生日快樂呀
唔好做教畜
Btw 好有共鳴

鄭嘉穎大嗌.jpg

大愈大 反而愈黎愈唔想過生日
每大一歲，你離青春又遠左一步
生活的責任同壓力都愈黎愈大
有時都想做返以前傻更更，不知天高地厚，鐘意就笑，唔鐘意就喊既細路

Btw 生日快樂

巴打我同你一模一樣，係差在生日唔同
岩岩開始喺band3學校教書已經教到有啲挫敗
唔單止係啲學生自我放棄，而且係啲同事好有問題
感情路上又好多問題，快樂過後係一潮潮既黑暗
到依家就算同異性來往都已經唔敢諗愛情
覺得呢樣野好得人驚
巴打加油，好開心見到同路人

冇貓但中意貓

下面兩隻
女朋友傻傻地咁好搞笑下

多謝 我會努力

認真 我都係單戀對象同ex好鐘意

因為我講中要害

有咩咪呢度講囉，又冇人識你

生日快樂啊
有排你捱呀

好過我dse之前先被ex收皮 咁就一世了

入左唔想入嘅U 仲要自己0興趣嘅垃圾major gpa 又唔過3 好撚灰

以前91年真係好似好細 點知而家就3張 一事無成 打份工又唔開心

教你管班房LOL
認真，佢當年係我好細個個陣啟發左我人生，讀書教育個d

之前上堂後面坐左堆女仔
約tutor個時間俾人搶先要左
就問候曬人地全家又話人地成組都臭雞
我旁觀聽到都勁嬲 心諗有無必要咁講野
雖然自己都唔係咩聖人
但老土啲講待人處事用咩態度真係好重要
自己都其身不正點教人

我由畢業到而家，都相信一句，everyone is unique。有時你洩氣的時候，你思考呢句話，就無咁難過。因為有啲人起步快啲，有啲慢啲；有啲適應到個考試制度，有啲唔得。你問吓自己，如果你當年嘅老師對學生嘅要求係做狀元，自己都未必符合到啦？

調返轉，你嘅教學未必個個雪生夾到。除咗老師，學生嘅成長仲會被好多因素影響，家庭都係最重要因素之一，有太多嘢你控制唔到，所以個心態係，盡量做得幾多得幾多，咁先無咁易burn out。你都會容易啲體諒學生。

記住唔係一班35個嘅機械人，而係有唔同成長背景、性格、能力嘅年輕人，以人為本，先會容易啲建立關係，亦會引導你嘅教學貼近佢地嘅需要。我覺得呢個亦係教書佬唔可以俾AI取代嘅原因之一。

生日快樂 呢排都係咁諗點解人生咁快就完左最青春嘅時光

建立關係唔係話吓吓就佢地，
其實咩年紀嘅學生都好，只要佢感覺到你係真心為佢地好，佢地自然信服。
但你仍然要對佢地有要求，唔洗吓吓鬧，但一定要firm，咁佢地知道你底線同要求，就會consistently 跟住做，唔敢太過份。

生日快樂🎂
希望你人生有轉gay

巴打做教師好辛苦
admin 嘢多到煩
管學生又難
有返工冇放工
重要合約制
小心保重, 加油

巴打生日快樂

我8x年出世已過30
我覺得人生去到某個階段就會發現所謂人生目標開始變得唔重要
隨住年紀開始大，見到同感受嘅野多咗
反而令自己意識到身邊有d咩人同事係要警醒自己去珍而重之
例如d愛錫自己嘅親戚一個走吓又一個
朋友/阿邊個個朋友無啦啦唔知咩病過咗身
又或者行街望住自己老豆老母個背影嘅時候

人生目標可能係d好虛無嘅野
但係身邊嘅人同事係實實在在
當然有個目標無疑會係個動力
但係都希望你搵你嘅目標嘅同時
都要提住自己唔好錯過咗值得你珍惜嘅人同事

同你同一日生日，仲有好多共同經歷，搞到啲friend走黎問我呢個係咪我 點都好希望你可以加油，無論係邊一方面，白羊座既人係特別有衝勁㗎（聽講）祝你剝牙順利啦，我都係岩岩剝完 生日快樂啊喂

當00 出世都18歲
唔到你唔認老
grad左之後 時間好似加速左一倍咁

同年
仲迷失當中

希望你第時做左老師
睇返你今日講過咩 記住依刻個心情

加油！

支持你

我過一兩年讀好左英文
我都諗住讀中學教育文憑做中學老師
屌佢老母 我真係睇唔過眼班教禽教d垃圾
教育 唔係只是教 仲有育 要培育人的品格！

剝完記得上嚟報告下

因為返工就好似輪迴 每日都做同樣既野

生日快樂 巴打加油

放假都唔想出去

巴打生日快樂
我都係27歲

生日快樂呀
希望你有個1001 既生日post

Firmino同Salah都應該唔出點對攻

係 街又唔想出 度度都一樣 又多人

曾經作為一個學生，都知唔係個個老師都有教學天份
但一個好嘅老師除教得好，更重要係着緊學生
老師係着緊學生嘅話，學生一定會感覺到，畢竟都係人同人之間嘅相處，無階級之分

💪🏻💪🏻

係
唔好浪費時間
做自己想做既野
過左去既時間就係經驗

塊面有無腫到呀
睇左醫生未

巴打生日快樂
祝你快啲搵到另一半開開心心快快樂樂

中學個陣諗住考完dse就考車牌，考政府工

事實都做到，宜家無憂無慮等退休了

居然有正能量post

剝完牙未？報告一下，其實我好那驚因爲末有智慧齒出，驚冇位俾隻牙生出黎

係咪賭球賭到好空虛

我都好想番番去中學時期，好好讀書，好好珍惜同班朋友玩既時光

多謝

因間要出發拔牙了，愈黎愈不安，但隻牙好似又拮左

冇計啊，係天水圍又住得矮

不過我都係見過一次，隻蚊定左格咁企係度，見到有白色一點點

生辰快樂

個陣唔識珍惜時間,好多野都無做

巴打，生日快樂！

生日快樂樓主

其實有左智能手機之後人與人之間真係冇咁緊密

依家好淆底，好驚搞好耐

巴打果陣搞左幾耐，個流程大概係點，上定下顎

樓主篇文應該係9成香港90後既心聲

清入edu讀pgde?

上，左右都脫左，分兩次

第一次千六，第二次千八

第二日夜晚開始食得固體野
第五日拆線

個人經驗係，唔好食太油嘅野會舒服啲
飲多啲水

仲有手術第二日開始刷得牙，當然唔好刷傷口啦
最後就係，未埋口唔好用漱口水，千祈唔好用

仆街約錯左牙醫

明明打岩電話但點解唔係約果個牙醫

HEY，多謝哂，依家搞掂左隻牙了，開心

我都係

但其實20歲前我既人生都算精彩，係20-27好似有啲白過咁，特別係拍左拖之後摺到仆街

多謝哂

依家真係開心哂

其實好驚大家會話我無病呻吟，自問我家境唔差，但我有時諗，以我既情況我都會覺得呢個社會係痴線、扭曲，咁一出世就乜都冇既90後，根本一出世就面對住一隻EXPERT難度既遊戲，並且冇得LOAD SAVE大法，我真係覺得太過份

暫時我只係一個打工仔，我唔知將來會點，但如果有朝一日我有能力，我絕對唔會好似其他人咁自得其樂，好希望可以幫得一個得一個，其實睇到啲離地仆街真係好撚柒炆

係啊，同學嗎 ?

我呢間好貴，冇諗到咁貴

X光照左大機，700

一隻智障齒 1800

加埋2500

不過服務就真係好好，醫生亦都好有卡士，快手、簡單，有統治性

醫生話我即場止左血，我岩岩睇左果塊棉定布，又真係唔太多血

YEAH多謝哂，依家開心哂

我都係今日生日

屌你老母

我係6號

生日快樂，希望你許既願都會實現

多謝啊，今晚應該食到蛋糕了

多謝巴打，其實暫時都唔慣啲學生叫我阿SIR，但我唔可以阻止佢地，因為始終要分番莊閒

生日快樂 ching

多謝呀，係玩籃球既巴打啊，我細個打過班隊

加油，老師呢份工作所包含既意義唔止工作咁簡單

各位巴絲

我已經開左群組喇，大家有興趣可以入黎傾下計，特別係好有感覺既90後啊

生日快樂 同你同年 心同感受 共勉之 人生只係一場遊戲 會有end game 一日唔洗灰心 無end 又唔好玩既game 先sad

lm
人生過得愈嚟愈快，就嚟三十

正正就係唔想話咁快 個game 就過左一半

記住了

都好開心我呢邊中文科既老師都好好人

起碼表面上都好好相處

開左喇

[

都歡迎所有有心人加入架

今日麻醉針冇乜感覺，唔覺得痛添

但拔牙果陣FEEL到醫生好用力，手都震哂，但佢好熟手亦都好快

唉，我覺得佢直接放棄左呢邊成個圈子，因為本身個圈子就得我佢最看重

連我都咁....佢心灰意冷吧

加油啊，如果你都好感觸，歡迎你加入我地個谷架，LINK係上面少少就有嚕

生日快樂啊，仲有幾分鐘 !!!

我係6號架

又唔係話可憐既，本身係想出個POST記載自己27歲生日既感想，諗住得幾十人睇仲可能俾人屌無病呻吟，但估唔到有咁多巴絲都咁有感觸

如果巴打冇咁感觸，咁一係你人生比較順利，一係你好堅強，無論邊一樣都好，都恭喜你啊

係啊

有時聽啲老師係教員室傾計都覺得好搞笑

但曳果D真係好唔掂，聽落都炆

我預左可能頭三年都會好辛苦，但萬事起頭難嘛，最緊要要保持心境

以前都話飲完檸檬茶食完M記會柯

依家好似食乜鳩都可以柯一餐咁

你都好呀係美國

多謝巴打

其實我都想環遊世界，但唔想一個人去

我由細到大都好想有個有默契既拍檔，但朋友就如走馬燈一樣，轉了又轉，到依家都未有一個好有默契又岩傾既人出現

有個女朋友，對佢寄與厚望，可惜佢個心又飄散而去

所以依家唯有做好自己先，睇下將來再有咩打算

我其實都明就算搵30K , 40K，人生都係好無奈，係就係人工高但係社會好似都係乜都做唔到咁

我唔係踩低各位人工高既巴打，而係想講呢個社會真係太恐怖，對努力上進既人太唔公平

冇辦法啦，中文系出路太少，唔進修唔得啊

巴打依家27歲，覺得點啊 ?

希望今年係最後一次

多謝啊巴打，依家拔左隻牙開心哂

哈哈，近年生日都麻麻地，但希望之後啲生日開心到爆

巴打可唔可以分享下

想知

絲打你一開波就玩咁高難度，相信你第日出黎教書一定係一個好好既老師

由0變100好唔容易，足夠一個老師自豪好耐

我中學個世史老師都仲好記得，當年我果班有個比較曳既同學(不過其實我當年BAND1都唔會曳得去邊)，果陣考試低分得20,30分，但最後果次考試，佢竟然94分 ! 都係個老師教導有方啊

多謝

好想同大家飲勝

唉，25歲果年我都仲同自己講，25咋，都仲有5年呀

26歲果年我同自己講，都仲有4年呀

依家.........

我中三個班主任，好多時十點先番到學校，三點五就收工......

果陣佢應該都4X歲

多謝

有大家，好開心

我諗唔到點答好

一個意志力弱既人會好容易俾身邊既說話影響到，所以多人祝福佢，佢會好開心

但意志力強既人當然冇咁易俾呢啲說話影響到

好大段字，我唔想QUOTE架，但我唔QUOTE你又收唔到通知

其實係對人生好無力，係呀我上進我仲想力爭上游，但上左去又點呢？

除左可以有機會作育英才，但我感覺上份人工就我既人生冇乜大幫助

上一代可以靠努力，40歲前好多都買到樓結到婚生到小朋友

但我呢代....好困難

搵到自己
真係開心就好

遲一日既生日快樂

想知

絲打你一開波就玩咁高難度，相信你第日出黎教書一定係一個好好既老師

由0變100好唔容易，足夠一個老師自豪好耐

我中學個世史老師都仲好記得，當年我果班有個比較曳既同學(不過其實我當年BAND1都唔會曳得去邊)，果陣考試低分得20,30分，但最後果次考試，佢竟然94分 ! 都係個老師教導有方啊 [/quote]
個間學校內部好有問題行內都臭臭地朵
校長駛人唔駛本 日日勁大壓力咁返
試過一次星期四開校務會議原定5:00-6:30點知開到8:30第二朝仲要返學架做左13個鐘痴撚線
不過呢啲都係冰山一角
我final year喇搵緊工好擔心無人請

已成過去既事就由佢過去 要向前看

咁恐怖？你唔考慮搬屋咩？好危險㗎⚠️

錯 係拍完拖同返工之後⋯ 而家散咗乜都冇 只可以不停返工

睇黎太尊重真係錯

我細個好鍾意英文，但中學既英文老師好賤，搞到依家好憎英文

依家係唔好玩既game

番工就冇左生活，只係機械人咁，時間既意義只係在於番工放工之間既工時

好快已經係中坑

希望真係開心，呢行好睇個人運氣同際遇，你好但冇上面兩者都冇用

打算今晚要食左個蛋糕了，有得食就快樂

唔緊要

有心就得

我既生日本身都俾隻牙搞到唔快樂

點解唔琴日食

我祝你好運啊老師！有料唔洗怕啊，你有冇加到我地谷或者tg架，好想聽你分享下

係既，我係又想搵佢又唔敢搵，唔知點咁

唔搬嚕，管理處有搞下滅蚊既，但都係有蚊，不過好似之後冇見到白紋伊蚊了，呢排夜晚好多蚊

寄情工作先啊，巴打如果你想傾計可以tg我或者入谷吹下水架

多謝丙朗

始終覺得C.Ronaldo呢個時期最順眼最好波

無 可以add你tg

樓主努力呀，做一個有心嘅中文老師一啲都唔易。

琴日食左粥

唔食咁多野了

其實前日勉強食左兩啖蛋糕
好好味

多謝俾面

你可以揾條利壓碎咁食

我呢幾日個口一郁就痛，隻牙刮到牙痛

重以為係我既親戚😂

剝過隻牙 要6k☺️
hb ar

BB 生日快樂

人大咗生日都冇太大感覺，生日快樂啊巴打

生日快樂呀巴打，我聽日都考中文

屌你老母 拍過拖仲想點呀

正常既 都係睇你自己點揀啫
搵同唔搵之前都同你講過 所以你都係自己諗掂佢

有咩谷可以吹水 我唔想寄情工作 我想裸辭

好危險呀.

尊重係互相，佢唔尊重你做乜作賤自己

又係咁上下情況

多謝

我都搞左2.5k

我變左bb

多謝啊

唔想生日啊其實

又大一歲根本唔好玩

dse

加油呀，俾心機

多謝，個長假期咁就完左了

俾人帽到落腳甲

某程度上唔算係一次拍拖

其實唔知佢點諗，當年個圈子既朋友好似都一個一個離開左我咁

我地開左個谷啦，入黎傾下計囉

所以夜晚會著長褲+襪，咁佢就唔會咬，但會停係隻襪度，好賤

岩既，熊仔有道理

都係熊仔好

你估下
唔好留意我個名

會唔會係你少主動聯絡佢地丫?

樓主生日快樂 淨係想講人生得一次 無論係乜撚原因都好 各有各忙都好 點解你唔可以做嗰個踏出第一步主動搵返你啲朋友嗰個人呢
朋友唔使太多不過真係需要一兩個陪伴你過下半世

入左一陣架喇都😂

絲打，小學話就冇分band，但派位有分區架
所以香港先會born as poor forever poor

試下part time做下先都得姐
未必要等到日後咁遠既

蚊係可以隔住件衫咬你㗎 🤣🤣

唔會啦
除非係富家子弟或者零壓力幾層樓揸手既小康之家啦
否則基本上我地呢一代人都一齊承受緊呢種時代造成既共同壓力

唔好話做有錢佬啦 出黎做野 中層或者上層小小既位置都完全飽和曬
外來既競爭又愈黎愈大 資源被分薄曬 年輕一代無空間向上游
同以前既年代唔同 以前唔洗讀書 死慳死抵努力做野 點都可以唔洗憂柴憂米 又可以有地方住下
宜家要讀十幾年書先換到張基本既入場卷 努力工作亦都未必換到一磚一地
正職只可以糊口 想賺多d錢一定要靠炒,靠投機 再唔係就要做d埋沒良心既工作

細個既時候被灌輸話只要讀好書就得 出到黎做野先發現完全係另一回事 個落差真係好難接受

巴打黎

多謝

我都好想可以好似你個名咁生活

已經失聯，唔識形容

我有啊，我有踏出架

搵埋你做朋友啊好唔好

咁咪好囉

好高深的名字

曾經教過親戚既小朋友，教到佢一頭霧水

果陣佢好似升中一

小一先岩

我對襪好厚都feel到佢降落左係我度

啲蚊大隻到

巴打講得好岩

所以根本係冇出頭天

生日快樂
希望你可以keep住對學生既熱誠

利申 同樣都係半工讀教畜 雖然班仔好曳 但依然好愛佢地
因為你會搵到做老師既使命 唔係教佢地野咁簡單
實習比心機 番學番工會好辛苦
但唔好忘記你點解想做一個老師

咁就真係整定

到底我既人生做過d咩

我寫呢個名就係想自己咁生活，人地見到都期盼下，好快就實現了

🙄🙄你屋企好撚危險呀
最好快d搬屋

多謝，我都好想番去幼稚園

巴打教咩科

我都唔知發生咩事，懶得諗了

多謝

雖然仲係腫，但起碼食左沙律同蛋糕

加油啊，巴打目前過得好嗎

冇啦，三歲住到依家，住到好有感情

Happy brithday I love you

遲咗少少，但生日快樂

你同耶耶r蛋糕有咩分別
btw生日快樂

但係好容易冇命.

幼稚園 絲打黎

竟然睇晒
生日快樂

岩丫 過左去又無得挽回 就向前看

love you too

加我tg傾計啊

多謝

依家成日好口渴

好呀 wt is yr tg

哈哈，多謝

夜晚下半身包到實哂

係咪好難教，多唔多新移民後代

多謝俾面

每年生日都百感交集

加油, 做下運動

睇下將來有冇機會聯絡番，其實我都唔知可以點做

生日健康

地產佬

本身復活節假期想踢下波，俾隻牙搞到乜都冇做，食左藥一味訓

多謝啊，依家慣左合埋口搞到成日口乾

大學讀咩科

唔洗

生日快樂朋友

唔算難教既 驚老師 但吸收方面就弱啲 2/3都係

爸打生日快樂
想問下 你係已經讀完pgde?
咁勁搵到實習
我都想讀 但驚讀完無人請

怕咩而家仲細

雖然遲左d 但都補祝你生日快樂！
只要你想改變 就永遠都唔會遲！

都係睇你幾珍惜曾經依份既友誼 想既自然會主動搵番對方

咁你埋好撚熱lor.
第日天時仲熱點算？

咁平時學咩

九月開始讀

讀完有冇人請到時先算

睇住你由細路變成26,7歲黃金期球星

多謝啊

純粹覺得人生好似好無聊咁

我覺得都係要有契機

但唔知會唔會有呢個契機

屋企應該開冷氣呱

仲係到追緊

殺一儆百
鋤一下班小學雞銳氣

原來樓主同我同一日生日，大我一歲

會有上堂架
但其實佢地學到既除左知識常識外
從中仲會慢慢習慣要對人有禮貌
基本既常規 同埋要識得表達自己

27歲先讀pgde?
咁搞法隨時四十歲都未perm到喎

都係 我都信人生係幾睇緣分 有緣既點都會再見

你24小時開著呀？😂

雖然唔識你
但係都講句生日快樂

學校都唔嚴，我又邊有資格搞

補祝你生日快樂

其實有禮貌已經好好

家下好多小學生都勁乞人憎

但唔讀就連出頭天都冇啊

玩少 d弱智winning 啦清
btw happy birthday

希望係咁啦，我都唔想佢地係過客

夜晚通常都開架喇，日頭冇乜蚊

多謝

winning果種垃圾真係宇宙級

睇你鬧 winning 仲有趣過隻驚本身

就黎1001，應唔應該開(2)

另外，琴晚發現另一隻上顎既智慧齒都爛左了

打算最遲七月就主動處理左佢

隻game本身係完全冇賣點

讀完書之後個個都變鳩哂
可能真係我個人太念舊

教書佬提你有定心理準備咋
good luck

你都比心機，一起加油

我都一樣，覺得所有野都變哂

多謝

你個名

人生愈活愈累

多謝 ，就黎1001了

1001

綠帽bb